[LIHKG] 沽爆強勢股討論區 (69) 不估底

內房 汽車 手機設備 騰訊
醫藥 教育 物管
輪住爆

5線向下就PUT 得

yeah 晴巴終於開

入唔入黎好

晴巴係咪唔會再睇好港股

留名

終於搵到個趨勢

QQ 點睇？

金山軟件

遠離港股

沽爆強勢股討論區

2382 啲put 痴線

但熊二反彈係咪仲未出現

30000點
or 反彈超1500點持續數週

急插完橫行，我試過奶唔少次嘢

晴巴做淡友唔慣

咁姐係冇咩可能再睇好

身體健康

welcome back!!

恒大呢

我哋一齊經歷多幾一兩循環就會習慣

我反對

有

有生之年一定有

內房係咪得返恆大 碧桂園 仲入得put

700 e+ Put 定會再反彈先put

推落止賺

7 月中同8月頭都有兩個1000點反彈
弱到爆

搞到又有D想開PUT. 唉
忍手

唔好呀

睇住d熊係咁升
訓練緊意志力

無反彈開好易挾死

食一半騰熊 坐等業績

睇實你隻 媽媽奶啦，原來成 5萬幾一手

唸巴破燈架
佢隻奶

939 建設銀行 -18
1398 工商銀行 -14
2318 中國平安 -16
700 騰訊控股 -90
2018 瑞聲科技 -17
2382 舜宇光學科技 -62

其實淨係依D都夠晒

其實邊到可以睇點數?

好. 聽話唔開

係....
所以都會間唔中望下

522如果可以put嘅話日日穩賺

HSI OFFICAL WEB

騰仔 業績前 好叻叻

823

真股王

金山軟件
唔好穿12蚊呀

狗鐵終於返40

5000股 2382牛搏反彈

市況太差

6068 走先， bye

勁

PUT好拎難玩

勁乜，都未彈

其實2382咁裂口跌

個d牛證對沖迫左100蚊放
d卷商咪輸錢

手持2382 既巴打今日仲有冇胃口食飯

冇彈就跌了
數百蚊當係碎銀算

無 97放咗，好掙扎好想入返

吉利彈都唔彈，想put 鳩佢都冇位入

cls買左2382仲諗住有飯食

琴日堆教育有版你睇 係冇諗過2382都咁玩姐

呢隻野好彩一早走左
曾抱有一絲希望 佢會反底

2018

孖寶 一齊 52週低

大藍籌股可以跌2X % 真係好撚痴線

藍籌唧，唔算大嘅

好彩最近m 記特價

好耐無見過..有神快拜

做乜9

拜神出返去 呢到理性鳩叫區

唉屌原來改返名做討論區
係理性討論區，不接受造神

我想鳩叫

1918 2007 最好反彈果陣出手
追沽易挾
3333 有大莊 小心

點睇有大莊？

識買put既話仲好賺過升市

最好掂 20天線 起碼 10天線，上星期隻隻都係咁上下......

許生大劉
之前上星期五沽空25%都升7，8%
沽3333應該好難玩

1997 高息過823

騰仔冇架喇

彈最多咪5，6，7%，跌係講緊20%

聽日業績 好撚正 放緩就2382咁 乎合預期又唔撚升

比我估高開3%,收市升1蚊

天發牌都唔知

舜仔份業續真係估唔到 個個出貨量都火箭 點知純利先得2%

根本係［0/-0.5］盤黎 得超過預期先會升

出價唔火箭會點

我比你超預期 最多爆20$ 就收皮

可能700聽日都唔會好
今日跌左先

今朝新聞話佢收入唔掂，其他唔知

今日跌mon hunt 被人下架

2號仔

就紅底

巴打我見你keep左咁耐仲keep 緊？

內房同汽車咁快反彈完

沽

冇得估 上次都係跌定先

跌完業績okay 爆左日 又妹...

起碼有爆過 仲要一野爆30蚊

冇記錯 380 爆返4xx 到依家

put股既話 輪 動物option點樣揀好？同埋option 係點樣買？

最近放旁嘅好似冇邊隻係業績好
得27係解讀做好 不過都已經跌返轉頭

榜

業績反映過去 , 價格反映一切

而家個市業績好都夾硬沽落去

3333例外

2382

30$ 0彈

人踩人

吉利 差啲啲

穿90 清倉原來依個感覺

257 bye

今日幾多廢老會心臟病發

識玩一定玩供股

廢老玩銀行股收息，比佢地屌過玩科技股

而架覺得佢地係無錯

咁又係

啲銀行都無咩點跌，因為好早已經跌到殘晒

朝早冇put

2382 +110%

就跌30%

2382又開始追2018啦

隻中淫獸先死得人多 好多廢老既愛股

我阿媽

幾時見底

藍籌股一日跌 30% 有今生無來世

你諗下買左渣兜銀行....

我老豆當年50$都唔放

係喎

我阿媽又係 $50

屌佢老味 恆指加埋d垃圾入黎

靈車$15

痴線日日揀幾隻黎洗倉

Put 左幾張期貨

曲你個街早幾個月8x 依家6字頭

咁樣都係跌300幾

反而一日跌千幾點啲股都無咁樣跌，細成交跌好勁

尋日教育今日手機科技股
瘋了都已經瘋了

真係股災味濃

咁聽日後日點算

其實已經股災緊

今年第一次有股joy feel
年頭果轉都仲有藥 教育 物管 水泥 強勢股

騰仔 沽定先 15$

應該穿30000 果下已經入左熊

26000？

700 無位put 了

只不過等版塊輪動 睇幾時輪到你個隻趺
快D入定PUT 未點大趺個D,例如:2318

驚驚地

6 19 個日穿三角大成交 150天又向埋下

先落27000先

齊齊入long put

板塊輪爆

認同2318 仲企到70 太天真

仲手持有內銀...係咪應該避一避先
好驚下轉到佢

做淡最難就係所有人睇淡果陣就會挾
追沽最危險
反彈先有好位開put

藍籌股史上一日最多跌幾多% ？

700 一半熊早咗走
坐等業績

收咗息就走<————我同阿媽講咗好多次都唔肯賣

有幾多人會 700 put/熊 過夜 賭業績?

我都想知

內銀我睇唔透 你唔可以當佢hsbc個d收息股咁睇... 10年前 建行，工行10幾蚊 家陣都未回到

港女抵死啦
果期邊隻升得多就邊隻染藍

騰 -141
2382 -76

上證儲埋一次過嚟？呢幾日唔識跌咁

1177 威左一日就倒跌返哂

cap低佢

真係on柒9 入埋d垃圾... 遲早小米入埋去攬炒

東亞質素點睇都唔差

其實藍籌咁跌法 都預股災啦

700 似跌突左
做淡不太值博

奶共嘅野你識條鐵咩

但成交低

國泰都回返氣... 東亞真係唔明咩事

有無人夠膽收市入啲2382牛搏聽日反彈

搏佢好似教育股咁彈一個朝早走人

2382終於彈

咁又唔好. 好多次穿左30000 落到298/ 295就彈返
比個市大巴大巴左好多次

唉 就係上個禮拜. 淡又夾.
放晒PUT又跌

宜家唔PUT住 等反彈先再算

留cash算 琴日都挾死人

休息下咪幾好

2318 put

冇錯 依家追沽好易夾死

上星期0.015買咗隻極限熊 57336 ，依家變咗遠熊 食唔食咗佢先好？

以前日日D最大跌幅榜日日都係D仙股毫股
依家日日都係D熟悉既股，甚至藍籌
其實真係幾痴線

其實都係果d 股
由升幅榜去左跌幅榜

我係你就食
反彈再換隻近

收到

所以覺得有小小得人驚
以前一直覺得通常血洗既都係有莊既細股
點知依2日D教育股同2382

0.015

高增長力既股票一唔符合預期就一定扔貨

好得人驚

put過唔過夜好

700又升返$6

學晴巴講跌突左

又抽返上

700買牛 搏唔搏得過

700put 過唔過夜好?

點解咁多人搏業績 扑得中就話勁，我就唔敢了

買大細冇分別

係咪差唔多可以put柒恒

吉利應該就快彈

邊到輸邊到起返身 put爆佢地

快D彈
好想加put

港女又跌唔死...
一個QQ後日順勢拉番高

完lu

成交大返
有機要彈？

後日市見啦 聽日風假快樂

個風唔係散緊咩

利淡消息

會增強變強烈熱帶風暴

【貝碧嘉襲港】或打到正！料西南100公里掠過並再增強

聽朝應該點都八號 希望捱埋去下晝

已all in熊

呂布

即係牛啦

吕布 同 呂布 係同一個人？

好似俾人用咗個呂布名，轉咗用吕布，但呢排成日講反話

好地地做假膠為乜

等緊洗內銀

我發覺d細既港股唔會受影響

細價股不嬲抗跌啲
因為同大市關連小d

跌市多人炒細價

今日食咗一半之後變咗咁

沈大師睇275反彈

係咁 姐係你隻熊打靶都賺 0.107

安踏業績咁靚都跌一成 痴撚線

美股今晚

無成交點會郁

明天唔好再洗啦

彈係指升番？

反彈 吉利跌左咁多日差唔多時候彈少少 只係要睇大市市況 都係咁樣咪繼續跌

彈左啦 彈左1次17元

唉 想汁少少都汁唔切

彈一彈先有位做淡
等升再買跌
唔好理解錯

真。連登股神

聽日又要準時返工

上一次去到16.0x，彈返去16.5收
之後衝過上17.48又打返落黎
大家自行判斷咩位有機再彈

利申：16.8已put future

老美仍然強勢
不過三指都冇乜力破頂了

美𠥔指數又爆上

其實我想買下 揀put 輪有d 咩critera 點先揀得岩 有無咩心得？

油價都有少少做頭 ......

之前好似有位手足狙擊晴巴..

和解咗啦

美股升好似唔多有用

美股升有用恆指就唔會今日咁撚樣啦

嬲左

6月頭關稅落實，道指同恒指就分咗手

連打風都係淡友大勝

連估打風都輸 斬手指了

終於發現左今年D風點解個個都打8字咁返黎香港再走

因為唔止港股,連風都撚尻我地呀

決定一陣開市拎長和系既股票黎宣示不滿

agger
好記得幾個月前
有巴打話港股垃圾 轉玩美股好過
個陣好多人出黎屌佢

2382咁多人接嘅

基金入返貨啦，大籃籌單日跌25%

又係put既機會

做緊野了

騰仔出業績會唔會撚返落300$

1111

騰訊係咪會末落

Allin 一係跳樓 一係買樓

彈兩蚊

406有一手貨 止唔止好。之前已經輸到傻 唔想再輸埋呢到

完全搵唔到有咩股好短炒

熊證put輪

唔玩牛熊

你跌左-15% 睇你等唔等錢洗

咁期指窩輪

屌那星個市迫人玩短炒

其實唔等既，不過驚佢直插無底深洞 唔想用幾皮野黎見證股王末落。

依次業績 唔知佢想點玩喇...

我覺得你要用無機會番家鄉去決定hold唔hold, 400蚊樓上分分鐘今年都未必得, 而且個勢係一底低於一底

同埋止蝕重要... 依幾日好似反彈都冇

上個禮拜都彈返上37x 今個禮拜真係 應該直插2字頭

200點

135咁就上完
幾時再反彈

又一開市全紅, 點put

今日笑話
1177

搵啲就穿 區間嘅

遲左 連彈都冇

琴日27750入咗恆熊

27 2318

騰訊put 帳面贏緊128.57%

d熊又爆左上去

小米 gogogo

吉利

少少反彈都冇

唔理升定跌 put柒佢就冇錯

點解我會走左吉車PUT

wa 跌得咁快

27 穿咗 7月頭個底

好想知精ching 溝咗貨未

700有鬼？業績前插咁多

價值投資法 正股驚閪咩

無咩用，大盤咁嘅樣

隨時大陸有消息先

內房唔跌嘅

如果唔係本身有貨嘅話，真係唔知入乜好

175 每日都有溝貨位

27到底衰咩 咩新聞都係好 大行又唱

打風呀

就到2318

直落好難操作 無位加

700日日跌4% 直插落地核

5 仔都就穿頸線

精留水巴打就好啦 日日都有得賺

屌那星 跌到33x 股王好波

完全冇位入熊..

"股王"係咪收市後先出業績, 硬係覺得出左業績會反高潮彈一彈, 好似貿易戰開始果日爆升咁

平左175先，心足

之前唔係有位巴打大量持有1548? 依家咩環境

終於明 乜嘢叫 留cash係皇道
日日都跌

熊三先最精彩

重貨區殺左

個擺盪目標 $12.25

希望佢彈返些少先

175 跌到痴左線，會唔會殺到12蚊

qq算唔算係空中樓閣嘅慨念

美匯係咪要過 97 先停

1093 都穿區間

熊市put 388 諗得過？

晴巴 watchlist

175直到地心
睇下今日穿唔穿15

1548

晴巴有無睇27
大概係54.5
我熊左少少 點睇

如果set止蝕應該點set

係向下
差在咩位出手
58 or 60

啲 put 好貴

屌米穿招股

嘩

1299插得未呀

跌300點好似股災咁

鐵塔都頂唔順穿招股價了

真係好似某財演講市去買美股好過

就咁兩手維他奶都想嘔血

股跌唔緊要 可唔可以樓跟跌
利申同唸巴一樣想買股追樓價

唸巴 輸極都仲有錢買股
仲要兩手維他

大戶係咁架啦

咁我唔搞咁多一陣食左先 都有幾格

唔想捱到去58

止蝕位58or 60
穿55叫破位
可睇50

我就係穿55個位下即買左 我都覺得at least 50

就係咁先嬲
港女就係咁跌
但美帝就冇事
樓又繼續升

本身買股就係想追下樓
點知愈買愈遠
唉

1177入藍把撚咩 on99

方便淡友

就到27000

1177

RIP

下年踢返走

威咗一日，好似唔少人因為入藍入咗貨

三寶

一直持有

大師仲有一寶係咩JA

教育股又黎

上星期掂完條 30週

太遲了...

唔係太多貨,,唯有當存下錢

晴巴係咪已經清左藥股?

真係依隻,今朝有一刻跌7仙

我隻700 long put開始多人玩啦

27 今朝 put左 已經40格 都係睇50蚊

咩冧？

教育股又教育大家

yes

睇位呀

有d想入太古

依隻係我第1隻買既股票

精留水巴打呢?
賣埋層樓價值投資175未

公用 油

宜家係咪冇野可以PUT

你put左記得down聲

鋼

就會開始挾

睇實你對奶

想問晴巴 2318 有無留意

我71蚊入左put 應該唔估底?

如果要止蝕咩位好?

日日唔敢PUT 就日日跌
一PUT就實夾

話175業績好睇$30,果陣175係$20左右

都係5線向下跌勢
短線預d水位比人挾

all in 價值投資

溝往死裏地溝

揸住175點可以無信心

去借財仔再all in 一鋪返身

態度開始軟化

支爆

其實175去到呢d位走同唔走分別都唔大

之前財經台有個“愛康健”成日叫人買吉利

我都正想講

700孽績幾點出

其實175跌到都唔知佢點解跌咁多了

2025

lm

強勢個時買有咩問題

嗰時邊係強勢

升跌其實都係事後孔明

晴巴呢排回post算好密啦

$4.5

其實要提嘅都提咗
早啲乾脆斬入put回血好過啦

幾個月半年前既野依家鞭其實冇意思🤷🏻‍♂️

前過街老鼠992反而冇事

輸到痴左線呀

剔出恒指之後其實有升到

精留水，我同你呢個年紀，仲有嘢需要人明咩？175為咩去跌呀？佢冇跌到呀...

唔講唔知聯想居然有升

其實700業績個市場預期已經預到幾差吓，會唔會有得再差啲

吉利今日 $14.xx ?

業績未出個個都沽定先

我的展

等期指上返dd再put

算喇 點你都唔會走架喇

呢一刻清哂佢入823 擺2 3年應該番到身

渣823表示成個月都好幸福

成世都好幸福
唔跌穿$60 應該渣一世

藥股又洗

教育also

抵你輸咁多

終於到2318發力

教育d人仲去接飛刀

差啲啲

見到金沙張十年圖都似冇得救

唔算吧

1548 below 15

175 見到都覺得慘，20蚊跌到15蚊

博技術反彈走人算啦

你而家走唔走都冇分別

又話習帝親戚

侵侵玩9全世界。。。。得美股升。。。

洪巴入貨未

我唔知點 你話依隻hold 10年上返 但又唔似HSBC咁穩又有息收... 隻垃圾支股未來又唔知點 下轉仲在唔在恆指都成問題 我唔係叫你沽定溝 比我20$個陣應該走哂

隊上$78得唔得

連登指數轉晒淡 見底不遠已
各位巴打手上D put可考慮食一食先啦

牛三

反轉左既"牛三"

油都危危乎

386 仲好少才，883...

883呢個位短線大位黎,8蚊10蚊同12蚊
錢多唔怕輸可以入少少,可能有驚喜

我覺得12蚊穿就要減，12.1呢啲位之前衝咗3次，穿咗可能一大棍

係,所以話係大位,就係企緊係12蚊附近入,蝕極有限
最緊要細注,不過個大市咁,其實真係令人望而生畏
我自己捕左883 857 135一排
而家到左自己預想既位,都唔敢enter

1548跌又一成...

_ _ _ _

正股驚閪

係洪爺必勝

目標價100？

長渣必勝 洪巴金句

下一個qq

QQ放唔放put好,今日業績任大戶講

唔放晒都食一半啦

個走法越來越似1478

等佢穿位好耐
同埋堆內銀, 托左好耐

恆指仲繼唔繼續PUT
定食左先

晴巴
維他命唔穿26.2可以企住先？

等左洗倉好耐喇
上年食唔到升浪既巴打 儲定錢等下次牛市黎又有機會

做個統計,有無人仍然持有以下股票

4 , 29 , 38 , 175, 257 , 285 , 315 , 317, 371 , 382, 425 , 489 , 522 , 772 , 777, 806 , 1111, 1113, 1249 , 1378 , 1672 , 1776, 1929 , 2018 , 2039 , 2282, 2378 , 2805 , 2888 , 6030 , 6178

連跌左4日 1400點
追沽既自己計下挾唔挾得起
本身淡倉就keep 住先

精留水: 175

特別號碼：1337

跌咁多日仲未聽見國家隊入市

自己都搞唔掂

依炸NUMBER我係隔離POST搵

ching小米就$15

遲早既事

堅持！忍耐！溝貨！

一頂唔緊就溝
溝到安心為止

估計呢兩日再對落去

真係笑左

溝貨良機

有道理，垃圾本地股淨係賺果700萬個賤民既錢，邊有得發圍架，升都係妹下妹下 要買就一定係買中資股，放眼祖國13億人口既市場

上一輩d廢老唔識野先買823、中電、煤氣呢d廢股，我地00後一定係買恒大健康、吉利呢d增長股

$15買1手
$14買2手
$13買4手

本多終勝

今日唔溝 聽日唔彈

1972 都要瀉

等彈先再睇算, 牛又唔敢, 熊又無位

技術上係，但挨多1,2棍，俾你反彈 10%都冇用
keep cash 算啦

忍下手先

而家個市823走唔走好？

2186

聽日劍指2幻6?

3點半就2萬6

夾上風險大，我諗短線俾盡跌到$14
反彈可以睇到17 18蚊
6月中開始個跌浪好急，7月彈上中線，之後再跌
個時長同幅度都差唔多到另一次反彈

彈啦彈啦

淨間勁假後見真章

啱啱穿底，可以望265喎

288今日咩事

直插

支股孽績就算啦
咁鬼多造假

btw唔好誤會要all in

是但喇9.7跌落黎
1478 夠有日升5成喇

我無意見呀
任何股票如果渣得唔安心都應該放左先 真心

買跌不買升就得
我都覺會有一轉反彈

等睇1548穿 $14

268 上星期 10% 10% 咁升，呢2日就跌左 25%

同玩細價股冇分別

想買175博反彈...
其實175做咩跌咁多

已穿

恒指牛熊好刺激

15蚊真係到，月頭都講過，可惜之前彈起我就走左

搵落後未洗盡既股沽啦

rubbish stock

月尾上$100

20合1 上$100?

你都唔識
問下洪聖爺就知
今日很撚肯定大户撳低入貨

除非唔撚係

企鵝係時間要插落水游下啦

盈利大幅超過市場預期

盈利夠公司食30年升

依家先留意到港股27000
美股25000
港股真係比狗玩

岩岩走哂D恆熊，賺返少少幫補下

345維他奶

全世界都跌，得美股升

食晒put 先 怕左 700

有1000億喎

跌本全部都股災咁跌
唔put都唔好渣貨 寧願空倉

掛全日高位賣700 put都比人搶曬

因為騰訊搞到恆單日跌1000點唔係冇試過

最勁個次試過單日跌30$

嗰日騰指跌1600

聽日殺熊...

通常業績前跌業績後點都升一升

9估

Qq跌得太可怕 put走左算 今晚返通宵唔洗心掛掛 聽朝訓覺都訓得心安理得唔驚被挾

狗鐵又上返40

屌

無曬700 put 掛高位都比人搶

個成交量

鑽石黃金避險底

折斷鋼筋遇險底

恆指差唔多跌番落上年同時段既位

今次反向

聽日可唔可以qq自己跌，其他升

Put 2張期set好止蝕
700收皮啦

如果抽上 止蝕要用市價平 用sptrader會止唔切

未出業績，唔好自己嚇自己

700你仆街喇

符合預期

好紅

兩萬六見

非通用會計準則 就略高預期

姐係咩

夜期free fall

科網股不嬲用非通用會計準則

ok la qq業績

遊戲收入連續兩季跌

還返d qq put比我啊

增長股無增長
QQ molamola

睇真d 真係好咩

2318

可能月尾到見到道指

按季跌係一早預咗，收入好似超預期？

咩事

無咩平put
我隻qq put$0.035 $3501手咁買返黎好平

你就好

本網綜合8間券商，料騰訊控股第二季網絡遊戲收入介乎242.53億至287.75億元人民幣，較2017年同期238.61億元人民幣，按年增加1.6%至20.6%，中位數為257.81億元人民幣，按年增加8%。

智能手機遊戲收入（包括歸屬於我們社交網絡業務的智能手機遊戲收入）同比增長
19%及環比下降19%至人民幣176億元；個人電腦客戶端遊戲收入同比下降5%及環比下降8%至人民幣129億元。
176+129=305億 好過預期，不過係咪咁計

但手機遊戲業務繼續跌 環比同比跌哂

隻put 2xx目標價 呢兩日爆勁多
今日掛全日高位 收市前1分鐘沖返上黎再比人買埋

26xxx

得返12%電都要睇估市

彈都唔彈下邊有位put呀

用省電唔驚 頂到

網絡遊戲收入增長6%至人民幣252.02億元。該項增長主要反映我們的智
能手機遊戲（如《王者榮耀》及《QQ飛車手遊》）收入的增長。

屌原來後面有一句寫咗
即係低過中位數

已平

$200入一注

26500

夜期插水
今日放哂啲7300

而家已經覺得聽日又係冇嘢可以入
直線跳水，開市入恒牛搏大戶托起走貨？ 不了

博牛聽朝開市好入 但驚完全冇力彈

唉 平曬d put

同你一樣 做人要心足 qq put呢兩日都已經好fatfat

P.s.其他put未平 聽日一樣fatfat

熊仔

想追本係咁

變老熊

穩穩陣陣嘛 食左糊既先係自己錢 等佢彈上二十天線再買啦

人踏人喇

熊二拋貨期 幅度夠落到250
之後先會有反彈

free fall 緊

我隻平put聽日一定好貴啦😭
呢家都已經$0.088

咁咪好囉

聽日HSI最近熊都要毫幾

唉 錯過左一次賺大錢機會

唉 還返比我啊

唔緊要，跌市開始咗一半姐

屌自己，點解今日手多食恒熊
賺得400點

希望裂口落有panic sell有位入下熊

騰爆+支(幣)爆=港爆

金管局岩岩又入市

有冇咁啱，聽日冇1000都800點

無啦

半個月前都仲有2幻9
真係話都冇咁快

聽日仲追唔追qq put好呢

放左一半qq熊🤦🏻‍♂️

食半好正常
冇人估到彈都唔彈

-5xx

晴巴都要曬啲put?

道指就追到恆指

用一通，渣打的朋友聽日祝你好運

我今日跌兩百點就平左put la

晴巴都平曬啲put?

痴線，夜期

有700正股個d點算

之前冇走哂都應該要減喇 依家先問點算 聽日唔止qq 跟本地圖炮

有。。但唔重

股王呢個名真係害死唔小人

冇break -540

早左平175
好彩賭蠃左qq仆街

無貨

但持有其他正股都死

你都用 唉 同句號
唉。。。。

希望道指抽少少再put過

係賺少咗

無輸仲唔夠呀? 你唔止賺,真係同佢過人世咩

唉又IFC

hsbc依十年有息都叫執返d 700有乜

希望夜期係個騙局
聽日qq彈返上去啦

聽日應該全部板塊再洗一轉

$470 跌到$400 都唔放冇得怪人
放一半都好

國家隊上

其實個止蝕位要不停變由高位跌落黎都2x-30% 10-15% 好走喇

你指輪住洗多轉？

盤前$314

咁趺法電腦盤會唔會喪沽

止蝕難，止賺更難，因為人既貪念係無窮無盡，蝕你都會驚死，賺既你只會愈諗愈高

要學識止蝕止賺先可以係個股海生存

急不及待聽日開市

地圖炮喇 全部同時洗

好在今日走撚埋果手

巴打幾擔心你406個手 好彩

二幻五就開始入一注貨先

仲有貨？

佢隻put今日走左 put得少砟

聽日全市跌的話會唔會加注大師三寶 ？

都hi咗七千 玩咗年幾股都輸咗40%
不過個本細

大師睇跌咁少

823 落番$70 掃鳩佢

N個月前跟過大師 999
唔該你先

我今日平曬put姐
我都想仲有貨

你隻 175

大師 仲未走既正股係咪應該聽日拿拿臨走哂佢

聽日一定係panic sell
會唔會完左反彈再賣好d?

好多人都怕夾冇買 put, 突然來一棍應該跌得好勁

鳴嘩

美股今晚幫埋手聽日仲得了

每日一隻藍籌free fall
就黎IFC加埋ICC都唔夠位

梅豔芳

中國公司真係好廢

美國個d間間都勝預期

咩位入先
29000樓上入果d 走唔走都無大分別啦

我都係咁話，屌好嬲
仲要輸緊萬幾蚊，幾時先填返條數

咁跌法搞到我想將啲倉底2800賣埋

之前升市買正股，可以守到紀律，搵到小小
依家跌市玩期指完全比自已心態害死，坐唔定，出入位又唔跟自已定左個rule, 搞到輸返晒上年嬴個啲
我仲繼唔繼續玩好 已經叫左自已好多次遵守紀律，有冇人可以屌醒我

其實呢幾日已經跌曬今次嘅業績
聽日qq麻煩你升返上去
我要加put

你都賺左一倍啦

雖然操作得好應該賺十倍以上

做淡既操作係難過揸正股好多

上星期隻極限熊真係有十倍

心態好重要，點樣先訓練到
有諗過係咪要落盤時落埋止蝕盤

仲有玩左細期指一個月多啲，睇得好密，差唔多秒秒都睇，影響晒心態做錯操作

如果落盤成交左，即刻落個止蝕盤，再隔一排先睇，如果有賺就推個盤上去
不過好驚好易trigger一開始個止蝕盤

其實業績好定壞都冇用
業績就算整體好好但其中一項唔好
大戶可以無限放大再沽 相反都得
所以唔好搏業績啦

聽朝入堆7300揸下
市仲有得插

好蠢啊我 點解要平左佢

有時真係賺少咗肉赤過輸錢

琴日走哂d熊

聽日我本身隻put有機會又爆多1倍
今日咁都升左79%
聽日仲多

Facebook Netflix 呢？

有時細浪
有時大浪
食左又爆多浸
唔食又挾番轉頭
市況會變
同一種玩法有時岩 有時唔岩

連登指數

Fb跌20%之前其實破頂左好多日 所以佢唔算太傷

但2382 700個d係一直跌

求指教

道指跌成300

700會唔會變第2隻992

油價

騰訊拖累環球股市

仲升 輸到傻左？

聽日真係最少跌500 好彩早排減左倉

輕倉坐緊 d股跌左3成係咪溝得

點解可以輸3成都吸止蝕

等反彈到而家都冇彈 唉

止蝕規則要嚴守，就算你今次止蝕位唔靚咪再adjust下囉，好過等

Molamola too late

等反彈止蝕d弱勢先啦
我50%止蝕都試過 做過on9仔

50都照止嘛？

因咩事跌? 火雞國?
又係求其搵個藉口跌

我止完之後，隻濕鳩股跌到得番我買入價3成
睇下你手上係咩股再決定，2/3線果d真係高危

175呢隻真係...我4月屌到佢而家
個人意見呢隻西野無架啦已玩完
其餘兩個無留意，睇你咩價入，但斷估你應該蝕緊唔少...

價值投資

升返喇 冇事喇早d訓大家

美高梅

1月2果日
夜期黑期都跌兩舊 但埋單升六舊

不過果陣係牛三

人民幣

港紙又接貨

吉利牛市值25蚊，熊市值10蚊

幫你打氣

嚇鬼今日跌幾百 冇事

止蝕係認輸，人唔可以認輸，要戰鬥到底

油原來未洗版

美股真係強

唔知點解見到全世界睇淡，覺得今日應該低開高收
再開始反彈挾淡？
5日就黎跌2千點...

技術面睇係應該反彈
基本面就繼續跌 因為太多壞消息

你唔訓身買升？

睇下人地堆業績

其實之前買D仙毫股,80%先走都試過,
咁當然無你咁大筆啦

我覺得姐，見佢緊黎跌咁急，純粹猜想下，你估我神仙咩
我係先知過左澳門啦，仲玩股票

近

我都有同感斷9估 轉綠唔會但跌少左

320

300

日本妹差啲啲就進入跌市

天台好涼

883都收皮邊緣

175 繼續 gogogogo

低開4百幾點 應該彈掛

唔夠喎

無水花正

中電真係唔識落

175今日又要跌?

我地又見面啦

HI....

都好難有得升 日日keep住3-5%咁 drop

我琴日收工已經過到黎拎頭位

其實呢隻點解跌?因為大市衰?

bb唔係無咩貨咩

因為佢唔值

淨返700 lo

同上年比較, 都仲升左3,4 倍

基金早期入貨, 點都賺, 佢要掉貨就掉貨

你覺得佢值幾多

有無put兜住

唔識玩

唉 本身隻put升左9x%
點解要平曬佢

係時候又要派吓牛熊證

BB 睇咁多書，無去睇下啲金融書？

what can i do..1177

我睇書你又知

1177不問價走啦

我買咗 雜食者

屌你老母瑞信

唔好成日9叫啦
你見今日跌就揼春
今日升你又會話好彩ga la
點解平哂？因為你根本唔係有料食哂果d人

雜食者的兩難?
依本100%推介

就係見你推介所以睇下

彈番200點

廢

大大力彈

廢股驚西

好多隻都開始轉燈

日本妹都突然彈番百幾點

入齊put未仲講

today rise

-40K

想托呀

我依家睇緊依2本,都唔錯

係咪應該買牛:

700彈番上尋日收市位

我 圖解時間簡史 睇到頭暈，睇到一半......

我睇左小小依本,有興趣買埋時間簡史

就彈番上

大戶肯托起俾我

320 call

cfu win

佢講過？

出面個post,真係幾準佢呢排

騰仔

唔托起你放落地驚你唔知痛

準備大大力插

似彈多d

向下彈

743

等人買肥牛再食

托到轉燈都似

真係轉綠就好笑

又救市

今次要把握住反彈入put既機會

終於彈

轉燈

大奇蹟日

痴撚線

10點 349億 算多

劇本

Qq貼我彈反上$340

點撚玩呀

連燈

支那話托就托

今朝入熊果d

龍市要開始了

終於見識到大奇蹟日

十幾分鐘彈300點

期指90度上

3..2..1.. 升空

All are 700

好彩入左少少qq牛 但$326先入

琴日話入左熊既巴打應該數錢數到數錢機都壞幾部

大師話跌到320就真係320

斷9估冇痛苦

佢今年轉運 熊市大師

又跌返 今日真係不宜入市

彈完

殺牛

恆指綠緊, 隻58166熊升緊10格, 咩玩法

然後殺熊，最近都279？

成堆人衝入去

一個鐘450億，剩係隻近熊都半億

QQ都110億啦

put下qq先

係咪出貨嘅表現？

出業績預咗多嘅，恒牛熊都大成交
為打爆𧗠生產品而成嘅撚狗日

27300硬到

佢係咪有騰仔內幕料 375目標價同320撈底價都中

熊市專家

北水走得快

put 得未

托

大戶: 散戶入哂未? 入哂我唔托啦

出貨

跌咁多可以一個鐘補曬裂口唔係易事，淡倉唔好咁老定

壞消息依幾日出晒，冇咩再大跌誘因
如果今日收十字加上下影線咁長，黎緊有機會彈返幾日先再殺

加上之前教訓，今日唔put住先，睇埋星期一

藥股一於少理繼續股災

我覺得真底要學吓期權，唔想再俾券商撚狗

又跌

435 5.36 好似好抵買

Qq咁快彈完

金斯瑞又7%

268 差d 俾佢 fake 左好彩冇入

中電真係勁 熊市中破頂

有買期權, 除左幾隻熱門股, 好少SPREAD 窄. 試過買293 CALL, 想個陣CALL 價 仲少個現價 - 行駛價

屌我心郁郁想放
但佢升到我好亂

留名睇跌到單位數

落止賺唔洗煩

收下息咪幾好

落左95
78入貨
唔理佢乜

本身係咁諗
點知執到今次真係

藥股跌到咁，心思思想入

無視所有野，升!

仲有無人手持福壽仔

仲持有既手足應該都要準備去幫襯

同期計2仔最叻 展叫捱得升左幾蚊

可能人地5個幾入既呢

我5.4x出貨
5.33左右入

準備去了

想入了

大師之前有月供所以係fatfat

半日有700億聽日轉勢再free fall?

而家月供個班cut唔cut到架

事實證明乜野位供都贏
股王

5.36忍唔住入左少少 再跌再入

743真係痴撚線

我都入了
退休本

5仔今日除淨穿70$

次次除完果幾日都會跌

隻7300 跌百幾點都唔郁

前兩個月入左兩手
等佢到250天線再入

因為上一日跌多左
呢個會蝕價架
淨係可以玩短炒

遅下再入

5仔除淨會唔會都關事 平時同hsi差最多0.1-0.2% 今日hsi郁0.4%都唔郁

原來都關事架

就係想問下

係咁 7300 只係在個熊市執反少少 假如突然爆升又唔會玩死你

今日平左 彈下再買

都唔知上定落

靈車反彈都冇力

豬肉股

7300值得入？

點解咁既市仲會有人想入去接飛刀

晴巴大師大家點睇個市見短底未？
我本身睇兩個禮拜內穿2萬6，今日跌得唔多靚，不過做闊咗bb
打算留注近熊過幾日

留d 貨底熊 等大浪
細浪短炒果d 靠自己

係時候入7200 等佢彈

明天上升機會率90%
by money18

星期五

1500差唔多成千億 估收市有千2-千3億 應該睇有小彈...

少反彈無謂博啦
隨時得不償失

貿易戰未驚過，反而驚豬瘟

552 好顛

入唔入qq牛好呢

free fall岩岩開始

死守27000

手足幾準一諗入唔入就跌左3蚊

175獨撐恆指

個股落咗咁耐冇嘢玩了，走曬玩恒指

千2都冇 睇黎上午出完力就收哂皮

古古怪怪 咁 大陸一收市 啲美期貨就回，美匯就扯旗

恆大又發顛

大劉錢多

痴線股

夾死沽空
再自己散貨

1205億跌240點

咦又有喎 聽日唔通真係托

愈升愈買put先

27100.06 守撚住？

一水低過一水下次就hihi

好撚想put

唔g聽日點呢

自膠

好淡大戰啦明顯，唔好亂買邊

今朝支陽蠋消化左一半，冇咩力彈上去
聽日都係睇跌多

今朝支陰蠋消化左一半，冇咩力跌落去
聽日都係睇升多

咪一樣

邊個師兄係ifc跳

大家珍惜生命

答到你 你都驚啦

精........

冇可能 都未價值投資完 年尾$30

一早上左靈車啦

今日靈車升左2格架

精巴 已經成功連自己都呃埋

ok, 我 12蚊入

精巴你唔好癡線啦，快啲睇醫生有得醫架

我都好快會好似精巴咁痴線

仲痴線過主席

啱呀所以落到10蚊，要重注溝貨
利申認真，快啲打工儲住錢先

如果李尋歡同精留水一齊出現就好睇

懷念副主席

美女又扯，夜期唔肯郁
陣間回少少又跌到仆街啦港期

扯條撚咩睇下人仔同港紙 匯價

2個主席

你係新主席